明天就是831你知道嗎

點解條街無乜文宣

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

831 902 903
光復香港 時代革命

無不反對通知書應該好多人唔敢出